[認真]惠康D推車點租法

有冇限時 同埋幾錢

100蚊 吹你唔脹

$100按金 想點玩都得

求買樣嘢就租得
有啲鋪冇人睇，大把人直接推走
街邊成日見到啲推車

.

改裝

好似要留姓氏同電話號碼
不過亂up俾佢佢都唔會check